新路線 香港站迫爆

香港站已迫爆
上街既巴絲打 如果唔想喺地鐵站迫 可以係香港站C出口出
沿住海旁行去金鐘 再加入遊行路線

我依家已經見到政府總部
我屌你老母 沿途仲要見到有廣告話撐修例

香港人加油💪🏻

推

政總已經有人到左